下次見到CCTVB 記住呢句口號 「金瀛大陸雞、洗志大傻閪」

鮑姐呢？

鮑姐執番劑

鮑姐

袁花正契弟

有啲料到

金盈大陸雞，冼志大傻閪
袁花正契弟，鮑姐執返劑

鮑姐正臭閪

好撚慘，呢個時候都被抽
利申：笑到仆街

無線新聞四大天王天后
金盈
冼志
袁志偉
張家灝

推

金盈大陸雞
洗志大傻閪
袁花正姣系
家灝去奶閪

會唔會益左家灝

咁奶臭閪

原來咁撚多蝗係cctvb, 唔怪得啦

押韻

Jinyin

家灝老母閪